要總辭,就不再參與選舉,包括各級選舉制度,因為這才是「攬炒」

鄭松泰
「我為人耿直不阿，不厭其煩重申一次：
總辭，我 okie 的，但總辭一年，我理解唔到；
要總辭，就不再參與選舉，包括各級選舉制度。
因為這才是「攬炒」，是你們琅琅上口地鼓動的；
整色整水的話，不要我浪費時間，我是辦事的人，沒有閒情逸致學術討論「總辭」的定義，況且香港亦沒有這個時間。
要辭就連埋區議會一齊辭，永遠不再參與選舉，如果唔係就索性唔辭。
明唔明，各位泛民黃絲偽本土？」

垃圾CGHC師兄
成撚日講垃圾野

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

唔好問人辭左未，自己辭左先啦

區議員 係香港人投票授權為何要辭

佢一個人駁人哋咁多個(成個立會+成個區議會) 又係真係幾化算